係屋企又得閒的朋友入黎

可能你因為種種原因無出黎/出唔到黎
但你都可以幫到手
呢個時間係
LIVE同世界各地既人解釋
點解要反對送中既好時期

兄弟爬山，各自努力!

有兩點想大家注意

1.有大量五毛湧入洗版 唔好同佢地嘈
呼籲叫人封鎖佢地就得
2.用簡體字未必係大陸人,大陸人未必無良知
唔好挑起仇恨
最緊要同心對抗惡法!!
有咩大家想補充既集思廣益一下